男朋友話要玩我粒豆豆 點拆

初頭我唔明佢嗡乜 後來get到就好尷尬
因為男朋友從來唔多手4年了
利申 : 大家都係基督徒

比佢玩lor

Block樓主

我玩你老母個臭閪呀
收嗲啦死八婆

你邊個平時時空吖 死港女
poly 玩緊64 2.0吖
玩你老母臭西粒豆啦

拉

不推文回覆啦仆街

屌你老母咩時候啊 po撚埋啲垃圾post
平行時空啊依家？
如果你係狗特登po啲垃圾
我祝你全家生cancer 老婆變水炮車日日被手足中出
不推文回覆

屌你老母

俾人借ac開post 唔係樓主本人嚟 好無辜

樓主 我都好想奶你粒豆豆

DLLM係咪唔識字